降低食物中鹽和糖委員會做過乜?

啱啱見到陳智思條仆街接受訪問
於是乎諗起佢個 「降低食物中鹽和糖委員會」

去佢政府網睇

無講過做過乜

再 google 吓，見到呢個

頂，標籤好多年啦

其實仲做過乜?

都市傳說話佢地夜晚會偷偷地潛入啲食肆倒走佢地啲糖同鹽
又會改埋鋪頭入面同hack入電腦既食譜入面糖鹽既份量

同今天我一樣，唱下歌仔拍下手仔就當做左野。

降低高官on9指數委員會

降低食物中鹽和糖

第一個方案，似係倒走人地啲糖鹽第二日自己賣返啲貴嘅俾人

立牌頭 名正言順cap水啫
成件事好香港丫

準時出糧

「降低食物中鹽和糖委員會」主席陳智思批評，陳浩天於食物中攝取過多的鹽和糖行為愚蠢，挑起不必要社會矛盾，認為陳的做法只是增加個人知名度及曝光率，對香港無好處，對國家造成衝擊，對其做法感到遺憾。

笑死

你每日番工又做過乜？

倒走左=入貨量多左=成本多左=老細會叫啲廚輕手啲

又回帶

Mission impossible